有人學個鬼妹奶廁板點知中左CCP病毒

佢post自己好型咁奶

最後中招

覺得佢呢類傻閪係鳩up中咗引人注意

有病嗎

都值既可以賺到果幾粒view

得 得 得償所望

假中

咁佢個challenge都算成功嘅

真心型
好想學

push

叻操 是叻唇

係叻嘅

第一個可能用火酒抹過先瀨，之後d on9就直接瀨

智障係冇國界的

鬼佬真係唔少蠢人

第一條女奶自己屋企廁板仲可能消晒毒，
哩條友奶公廁

咁佢咁樣算唔算係挑戰成功

唔係鬧當勞侵呢樣果樣就係奶廁板或同比切J變性大波妹戴假鳩屌seafood.
人就係咁, 食飽有齊民主自由就會亂嚟,無又喊苦喊忽.

個病毒專殺冇腦嘅人

好多年有人研究wow個corrupted blood單野
我果陣仲以為只係game
d人先咁撚戇鳩自己特登去中
原來就算係現實用自己條命都差唔得幾遠

無知一問 Ccp咩病黎

Chinese Communist party 中共

That is his destiny

karma

Chinese Communist Pneumonia

真豬閪

sorry 認真 英文差

得償所望

達爾文獎

型。死撚埋就真係前無古人 後無來者

恭喜

呢個遊戲bug 令到成個wow都有齊曬 封城 有救人嘅英雄 其實都係一個好現實嘅人性實驗

中共派對

鬼妹？

搏出位引人注意啫
又冇貼test result，個個click入去幫佢加view

真係咁解咩?

記得單野紅到上nature

巴打好明顯冇玩開twitter, 建議開返個twitter account一齊打國際戰線

果時WoW heat到咁，好難唔紅，仲要咁多人中

好型舐屎

抵撚死

咁唔好再比view呢啲on9
又中CCP又冇人理

she deserved it

裝咗，已知咩黎

而家香港係冇民主但支那港共講到話有 戇鳩鳩

屌好撚想嘔

平生至憎呢啲譁眾取寵呃like同呃錢嘅垃圾，抵撚死

乜撚野呀

智加低既人應該減少d
好波

係男人黎 唔怪得咁on 9

力

整多啲hashtag follow多啲手足 Senators 個啲

Natural selection.

好chill 好skr

冇玩過唔知依單，search 嚟睇返好有趣

今年達爾文整獎狀都會整到手軟

達爾文呢排好唔得閒

Queer?

我都係咁諗

不過都係咁解
多d上twitter啦

咩黎有無paper睇

Chinese Child Porn

個屎坑叫中共

就算唔中 中國武漢肺炎都奶其他病 無腦唔緊要到最後仲傳染比其他人先慘

Idiot

natural selection

愛支病

Karma is a bitch

好似最後變埋病毒學研究傳染病嘅數學模型

on9言論,on9邏輯

成個腦殘藍絲既思維

呢一刻我覺得上帝造人可能真係冇bug

唔知點解好想佢死

講到獨裁無腦殘咁

Instant Karma bitch

Challenge gone right
呢d hihi仲要浪費醫院床位死撚左佢啦

我都估到又係你條仆街

同問

傳染學

點解實事po無人推？美元手機俾錢app

關民主自由撚事咩, 你唔講因為無民主自由爆撚到全世界都係, 戇鳩

衰撚話台灣食屎哥

衰撚過台灣食屎哥

google it

個腦坐撚住左？
定俾狗屌緊屎眼？

Up 乜鳩

其實就算唔奶嘢，咁樣奶個廁板都好撚核突

五毛神經病

兩日就發病好似快左啲，應該係奶之前己經中左

721831101111

ON99

Push

露底啦垃圾藍絲狗
唔通有民主自由就唔使睇醫生咩

Hide Blocked User - 巴絲光眠

Chinese virus

奶米田共

《武漢肺炎》全球名人中招List

幾時到香港高官同出名藍絲

真係恭喜晒

屌 笑到肚痛

都值既。。。個名響到嚟連登

on9仔

想搏出位 成功了

有請多隆

同感
引班撐支那人中招

第一個好似係坐私人飛機

一早block咗

BTW你講乜撚野 睇咗兩次都未明

支那病 會染紅人

個廁板仲好似有點黃漬
求仁得仁啦，正

睇佢表演就中計， 豬

條gay佬肯定平時都奶唔少屎眼啦

咁佢咪播毒下個去廁所個個都準備中招

今年達爾文獎競爭激烈....不過一日唔死都未確定有冇提名

咁咪好lo .物競天擇點都好過逆向選擇

第一條女嗰個飛機廁所嚟架

咁都仲有台灣呢啲正面例子嘅 所以遠離蚛国真係好緊要

自己on9好啦 屌佢老母害撚埋d醫護 咁撚叻咪撚入醫院

可能唔關塊廁所板先

attention seeker 其實都唔知佢係咪扮，
問題係究竟理佢做乜呢

死左仲發動緊

今時今日奶廁所板真係勇敢過叫雞奶雞西

佩服佩服

抵死!

除咗抵撚死，都唔知可以講乜

即係retweet

點解條link大大隻字寫住GAY

Nature selection

咁都有得講

呢啲人直頭要拉去坐監

呢條友同個鬼妹一樣上過dr. Phil嘅問題青年

覺得係膠

鬼妹抹乾淨先拍先奶，傻9直接奶

又歧視係咪，係咪

笑撚到我

奶得就咪撚醫佢直接火化啦

佢依家目的達到了

條link死左？入唔到嘅

達爾文獎大熱門呀，只要死左今年就一定係佢拎啦

第一個係都市傳說黎？ 第一個？

Wake men create hard times 但hard time 又 create strong men

佢值得擁有

應該無只幾粒，而家中埋應該大把人想睇佢柒😂

TO THE RANCH!!!!

屌

唔中ccp毒都唔知中左啲咩其他毒喇

就算on9拍片，都消毒先啦，無腦

快撚啲死

武事既

叻操是叻唇

第一次自己post過千正評

叻仔

唔洗理條on9腦殘 一早block撚左個傻仔

呢場瘟疫係基於有國家冇民主自由引起

block 左

其實條友拍之前應該清潔過
不過中咗就抵俾人笑

奶共

puch

捱得過hard time 嗰啲咪strong men 囉

求仁得仁

被死神選中既人

最好唔好死,跳得1 cm

動漫唔係有一個替身嘅發動條件係個人死咗咩

又係個智力test
on9仔就會直接奶，自己想紅又唔醒d，比人陰

肺炎就中硬，睇邊隻肺炎啫

真智障 無得扮

你邏輯上出現咗好大嘅問題。以你嘅理解=>有民主所以呢班人先變傻閪，咁請問天朝大國完全無民主，但點解都仲有咁多傻閪？仲要最大粒嘅傻閪而家撩起咗歐美大國幾把火。我建議你唔好成日坐住個腦，又或者，你應該去驗下自己有定無。

腐皮
見到都起晒雞毛